蕭生：陷家產全世界都唔夠口罩！！

4分40秒！！

中國10億人用

全世界得4千萬個......

今次唔好話佢燈 供不應求 好簡單道理

7分06秒

屌那星 唔係我地攬佢炒

而家佢攬我地炒

大家估唔撚到 呢次係

我地香港被徹底攬炒

好地道粗口

聽左呢多年 呢段平均計最密粗口

好癲

藥房唔知點解仲有好多貨

P牌推唔到, 唔該幫下手推, 同屋企呀媽呀爸講要小心買到2手或來歷不明o既口罩

疑似賣假/二手口罩嘅藥房及網店 (總結)

人地假假哋都係36字粗口記錄保持者

又燈

開頭無係！各位網友！

冚家鏟林鄭

佢講話唔夠嘅話應該好快有番貨架喇

今次靠燈神了

呢條友玩開粗口世界紀錄
記得佢可以講一句三十幾個粗口字

陷家產 有聲

讀咁多書都好貼地

多謝燒山